毋忘初衷：廢除功能組別，建立真雙普選

毋忘初衷：廢除功能組別，建立真雙普選
唔要功能組別呀！